Tastiera su schermo alternativa per diverse lingue.

* Supporto tastiere multilingua da pacchetti esterni (Inglese come standard) * Dizionari di completamento per varie lingue * Supporto multitocco * Tastiera estesa (scorri il dito in alto fuori dalla tastiera) * Supporto gesti: scorri a destra o sinistra per cambiare layout; scorri in alto per maiuscole; scorri in basso per chiudere la tastiera * Supporto temi (presenti varie skin) * Tastiera emoji più ricerca tag emoji - tipo ":emoji_name" * Editor parole dizionario integrato * Tastiera inglese a 16 tasti opzionale * Tasti con movimenti del cursore possono essere mappati ai tasti fisici * Supporta ARM, x86 e MIPS nativamente * Input vocale * Possibilità di sovrascrivere la lingua di sistema

Proveremo a pubblicare qualsiasi lingua e tema che hanno xml sorgente e attribuzione/licenza per i dizionari. Maggiori info sul forum [http://f-droid.org/forums/topic/anysoftkeyboard-language-packs-layouts-plans/#post-6408 fdroid.org].
